有無人in 左court liaison officer?

今日in左
應該收左皮

....